發現賭錢必贏秘技

去買大細 300蚊注
第一round贏左賺300 重黎
輸左 下場買600
贏左賺番300

輸左下場買1200
贏左賺番300

輸左下場買2400
贏左賺番300

無限loop以上既野 你唔會連輸無限場掛
咁你有無限既本=實賺
祝大家贏多啲

有圍骰

有無限既本就唔洗賭錢了

關咩事

old news is so exercise

Martingale
自己搵

賭枱有上限架傻仔
同埋知唔知咩叫贏粒糖輸間廠呀?

無限本我仲同你一鋪鋪300咁玩？我點解唔買咗間賭場佢掉返轉做莊？

賭場就係做緊

隔一排就有新賭神教大家必勝法

讀過M1或者大學stat course未？
未讀過唔緊要，世界總要有你呢啲不學無術嘅人，賭博係stupidity tax嚟

用數學角度睇,
假設我有無限本金,
用樓主講嘅方法每日嬴300蚊
一年之後我就會有 ∞+(300x365)=∞ 咁多錢
即係無多到錢, 屌你老母

圍骰 訓啦柒頭

本多終勝大法

又岩喎

見過連開16鋪大未？

發現賭馬必贏秘技
就係買中跑第一果隻

假膠定未讀中學？返學校問下老師問題係邊。

無限本買起全澳門賭場撚下啲荷官囡囡都得啦，仲賭。

on9 唔識轉枱咩 去高額投注區咪得囉

圍骰輸左咪再用一倍錢再買囉
再唔係百家樂咪得

咁三千九萬賭第17鋪咪得

聽晚過大海就跟你咁買

本多終勝買法